點解維他 檸檬茶 唔出細包裝

維他奶都有mini包裝
唔想飲咁多但又想過下癮

mini大陸造，你諗你